中大同港大分別有咩可以屌打對方

中大佔地屌打港大
港大專科(除左medic)屌打中大

中大有光環

中大有數學傻西 Hugo Mak

hku有行政長官傑出校友

中大有暴徒

何東精神 vs 和聲Beat

薄扶林道有....

暴大個朵贏九條街

中大淨係狗王鄧炳強同以胸襲警陳碧橋兩大pk已經贏晒

除左medic

記得以前開親呢d po都有high table對比1圖

中大手足同校長>港大

中大有email

二號橋都係，應林堂狗帶隊進攻應林宿生

成場戰爭其實係中大內戰

應林出身嘅白衫狗我屌晒你地老母

777:

中大GBS>>>>>>港大IBGM
港大BLAW>>>>>中大BBAJD

支大除咗面積，冇嘢贏到一大。

中大nursing>>>>>港大nursing

港大nursing 同林鄭班子風格一致
港大SU 出公開信 當聽唔到

屌 中學果時睇到真心覺得寒酸
利申 cu grad

港大梁天琦屌打你地所有人

不鬥黃

係咁講Nursing係professional

Zhang Xiang

下面坐係到係咪徐立之
如果係... 應該心諗，你知唔知乜野叫 high table

梁卓偉 Dean
陳肇始Professor

記住 唔好入hku medic d 科
mbbs 都叫緊救命

其實我覺得和聲beat作得唔錯
只係行得太前

好過何東beat

我哋會煮糖水 又會blow job

Mbbs咩事

之前final year exam 要番去逼埋一舊
有個考生考前俾人測到發燒
初檢positive
覆檢negative

地球是HKU 領先

巴士站扑嘢同拎條撚打人

外太空也是hku領先

Kong u 都有

Mbbs宜家有無轉咗做online exam定係好似nursing 下星期就返學校考written

求其捉件水街公廁屌打

唔太清楚 但hku 作風101%冇

九院vs應林狗

應林狗屌晒你地老母 比人燒鳩毛啦

hku mbbs 難好撚多 year 1, 2 summative難3倍
final 難5倍左右啦 (做過醫學生一定會明）
所以學生角度cu>>>hku
市民角度hku>>>cu

爆大個名已經win左 sorry

師兄Summative 應該mic lecture notes +PP ,
但想問Medical ethics and law , public health , precision medicine 係咪唔駛理

真文學院毒男

又屌咩打呀

讀goddisc d senior notes 夠哂 但又唔可以完全唔識 hku final med osce 會唔ethics 中大唔知la